入一入黎

叫你入就入，真係聽話過我隻狗
記得留負評同留言

出翻去啦
乖～！

小狗狗

咁你係咪入咗黎呀柒頭